如果一個GTA5 SEVER入面只係得香港人會點？

中意既朋友記得支持 訂閱下小弟 黎緊會經常直播！

左一係shroud